aplication-programming-interface

Para desplegar la aplicación en docker ejecutar el siguiente comando.
docker compose up -d

Precondiciones:
Debe existir la base de datos en postgres bank-transaction ya que no se creará automáticamente.

